覺唔覺睇港產片既人好撚扮野

又無特技
劇情又鳩屎
又無外國巨星
又學唔到英文
睇完出黎成陣港燦除
要乜無乜
都唔知有乜好支持
講完都燥燥地去睇番MARVEL据下條氣先

雖然我都唔多好港產片，但以你嘅準則入場睇戲，我覺得好可悲

On撚9

又嚟釣魚呀，保護下生態啦

難分

娛樂o者，洗理人感受？

已block

又係到撚

覺

覺牙 ching你岩牙！😂

難分真與假

岩呀
睇開marvel

英雄所見

咪臭係，睇MARVEL笑吓咪算生活咁大壓力仲要我諗野

已閱

覺呀ching
睇開長城